929 1530 PP 橋㡳有人燒嘢，迫遊行人士改道行近政總

當時大量人係金鐘道行緊
突然係有人係PP橋底燒果幾隻字
由於火勢好大 根本就過唔到

問題黎啦，點解明知人龍係後面行緊過嚟，都要咁樣燒法？
最後迫使人羣行出夏愨道，行近政總？
（popo重兵係政總）

差不多同一時間，灣仔修頓就有人破壞mtr，放火燒。 (已經有新聞講，係popo喬裝去放火)

我懷疑呢一切，係popo今日嘅安排

Push

修頓放火果單後好多

但特種部隊係灣仔站衝哂出黎

留意時間係差唔多

所以一定冇可能成立獨立調查

認同
個陣仲要隊頭 前面無狗 來回線都有野燒
逼d人去政總打咁 跟番每次個劇本一樣

實在太過明顯
當時我同戰友一齊停低，係到討論緊前面無啦啦燒野好怪
轉頭就已經有人開始出夏愨道
5分鐘都無，橋上面已經有人叫佢地返轉頭

原本路線唔係去政總？